[是日小食] 蜜糖雜錦果仁小食

今次又係模仿遊戲Skyrim既野食
雖然外觀望落去唔太似
同埋今次份小食真係好撚肥

雜錦果仁 麥片

蜜糖，鹽，砂糖，水，牛油

果仁鳩切

切完同麥片攪勻

將濕既材料煮滾，中火煮10分鐘，期間不斷攪動。厚身後熄火。

等個糖漿無咁辣手就可以續d續d咁加入果仁麥片裏面。盡力攪勻，然後用手壓成球狀。

上碟
特登整唔同大細，好似跟翻game入面咁

食譜：

巴打你條頭髮

啊屌
我明明扎左辮都甩

從隻手同頭髮判斷
手長絲一定係靚女

諗多左

MORE THX, 呢D簡單少少既男仔都做到

好似消化唔到嘅屎

屌你講完特登碌上去睇多次
好嘔心啊！

多謝 盡量搵d簡單d既食譜

你同我條仔講左同一句說話

係我錯見唔到 屌 明明我有扎頭髮

好撚得意

居然係得意